我強烈譴責教育局縱容學校洗腦

強迫人地睇大陸官員唔係洗腦係乜？